我们一直忘了要搭一座桥

到对方心里瞧一瞧。新年伊始，依旧一切不给力。我知道，是我没有努力的结果。今年传说中是我的桃花大年，我希望，今年，我的感情生活能有个开始，并能有个结果。当两个人站在感情的天平上想得太多，做得太少你和我，都是容易想的太多的人所以你我宁可都不想你叫我别多想，我只能尽力做到。但是我要让你知道如果我不说，我不告诉你，你只会这么装傻充愣下去那我要你断个明白。这世上，基本上没有不做就能达到的事情。爱情意义  1、你爱上的人，总以为你爱上他是因为：他使你想起你的老情人。2、你最后硬着头皮寄出的情书；寄达对方的时间有多长，你反悔的时间就有多长。3、当你越讨厌一个人时，他就会无时无刻不出现在你的面前，而当你想念一个人时， 翻遍地球都找不到他。刚看到的。的确是这样。所以，我也许应该非常讨厌你，那么你就会无时不刻地出现在我面前，咱们已经以极其不正常的状态冷静了将近二十天了，我看你基本是不打算理我了，对吧，那好，我成全你。